# Copyright (C) 2024 Widgets for Google Business Reviews and Ratings
# This file is distributed under the same license as the Widgets for Google Business Reviews and Ratings package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Widgets for Google Business Reviews and Ratings 1.0.6\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/widgets-for-google-reviews-and-ratings\n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-30 10:52:08+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-04 16:01+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: 繁體中文 <zh_TW@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:39
msgid "Google Reviews Settings"
msgstr "Google 評論設置"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:40 admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-widget.php:23
msgid "Google Reviews"
msgstr "Google 評論"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:60
msgid "Widget Customizer"
msgstr "小工具自訂器"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:62
msgid "Connect Google"
msgstr "連接 Google"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:63 admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:254
msgid "Select Layout"
msgstr "選擇佈局"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:64 admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:415
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:67
msgid "Get Reviews"
msgstr "獲取評論"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:153
msgid "Nonce verification failed"
msgstr "Nonce 驗證失敗"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:161
msgid "Error decoding JSON."
msgstr "解碼 JSON 時出錯。"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:164
msgid "Error: Place data not received."
msgstr "錯誤：未收到位置數據。"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:167
msgid "An error occurred: "
msgstr "發生錯誤："

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:206
msgid "Place Image"
msgstr "位置圖片"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:211 public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:187
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:295 public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:472
msgid "reviews"
msgstr "評論"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:217
msgid "Disconnect"
msgstr "斷開連接"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:232
msgid "Place disconnected successfully. Connect a new place."
msgstr "位置成功斷開連接。請連接新位置。"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:258
msgid "Layout: Slider"
msgstr "佈局：滑動"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:260 admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:278
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:296 admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:314
msgid "Your Shortcode:"
msgstr "您的短代碼："

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:263 admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:281
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:299 admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:317
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "複製到剪貼板"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:264 admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:282
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:300 admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:318
msgid "Copied!"
msgstr "已複製！"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:276
msgid "Layout: Grid"
msgstr "佈局：網格"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:294
msgid "Layout: List"
msgstr "佈局：列表"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:312
msgid "Layout: Sidebar"
msgstr "佈局：側邊欄"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:361
msgid "Settings saved successfully!"
msgstr "設置成功保存！"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:370
msgid "Google Review Widget Settings"
msgstr "Google 評論小工具設置"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:378
msgid "Hide Review Date"
msgstr "隱藏評論日期"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:384
msgid "Hide Reviewer Profile Picture"
msgstr "隱藏評審者頭像"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:390
msgid "Hide Google Logo"
msgstr "隱藏 Google 標誌"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:396
msgid "Hide Widget Rating Text (e.g. Google Rating Score: 5.0 out of 5, based on XX reviews)"
msgstr "隱藏小工具評分文本（例如，Google 評分：5.0 滿分 5，基於 XX 條評論）"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:402
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:408
msgid "An error occurred while saving the settings. Please try again."
msgstr "保存設置時發生錯誤。請再試一次。"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:424
msgid "Community support"
msgstr "社區支持"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:425
msgid "Rate our plugin"
msgstr "評價我們的插件"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-widget.php:9
msgid "A Widget to display Google Reviews"
msgstr "顯示 Google 評論的小工具"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-widget.php:26
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:73 public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:212
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:392 public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:566
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:74 public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:175
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:213 public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:361
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:393 public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:533
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:567 public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:673
msgid "Read more"
msgstr "閱讀更多"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:116 public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:257
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:435 public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:609
msgid "Unable to retrieve reviews at this time."
msgstr "目前無法獲取評論。"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:121 public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:127
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:262 public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:268
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:440 public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:446
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:614 public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:620
msgid "No reviews found."
msgstr "未找到評論。"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:132 public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:305
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:480 public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:658
msgid "%s ago"
msgstr "%s 前"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:185
msgid "Google"
msgstr "Google"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:185
msgid "Rating Score:"
msgstr "評分："

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:186
msgid "out of 5,"
msgstr "滿分5，"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:187
msgid "based on"
msgstr "基於"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:193 public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:373
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:546
msgid "Your Google Place not connected"
msgstr "您的 Google 地點未連接"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:196 public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:376
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:549 public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:710
msgid "An error occurred."
msgstr "發生錯誤。"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:276 public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:454
msgid "EXCELLENT"
msgstr "優秀"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:368 public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:540
msgid "Load More"
msgstr "加載更多"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:630
msgid "Excellent rating"
msgstr "優秀評分"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:631
msgid "Based on %s reviews"
msgstr "基於 %s 條評論"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:707
msgid "Your Google Place is not connected."
msgstr "您的 Google 地點未連接。"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Widgets for Google Business Reviews and Ratings"
msgstr "Google 商業評論和評分的小工具"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://repocean.com/"
msgstr "https://repocean.com/"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Quickly and easily embed Google reviews into your WordPress site. Boost SEO, build trust, and increase sales with Google reviews."
msgstr "快速輕鬆地將 Google 評論嵌入到您的 WordPress 網站中。提升 SEO，建立信任，並通過 Google 評論增加銷售。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "repocean"
msgstr "repocean"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://profiles.wordpress.org/repocean/"
msgstr "https://profiles.wordpress.org/repocean/"
